git pull origin master (al trabajar simultaneamente dentro de un proyecto lo primero 
es verificar si hay alguna persona que actualizo algo es decir subio algo al reposi
torio nuevo.
git push origin master 
git add . para agregar todos los elementos del repositorio del ordenador 
git add (parametros) al igual que git add . solamente que este agregara solo el elemento seleccionano
git status para verificar el estado actual del respositorio
git push es para subir el contenido al repositorio con los archivos locales
https://medium.com/@saannjaay/gitlab-remote-http-basic-access-denied-and-fatal-authentication-309ec178e010 
solucion de error de autenticacion fatal de gitlab
si estamos utilizando windows esta es la solucion 
Credenciales de Windows y colocar contraseña e usuario de la cuenta de gitlab
git commit -am "mensaje" (obligatorio para agregar el mensaje en el commit del nuevo archivo subido)

1. git add  ( "git add ." commodin es el punto y hace referencia a que agregara todos los archivos que se encuentren en 
la carpeta local)
2. git commit
3. git push 

88ef615e
esto es el numero de version de las actualizaciones formato hexadecimal